李慧琼: 由於警力不足，要求特首帶領問責團隊發動全民參與止暴運動，例如清理路障、連儂牆等工作

民建聯立法會議員葛珮帆今早在 Facebook 專頁說，清早和街坊在荃灣福來邨對開一起清理路障。

民建聯昨早會見特首林鄭月娥，要求政府成立「止暴協調中心」及帶頭發起「全民止暴」，在警力不足之下，讓市民一同參與清理路障及連儂牆等工作。

主席李慧琼說，由於警力不足，要求特首帶領問責團隊發動全民參與止暴運動，例如清理路障、連儂牆等工作，「好多市民其實都好想參與，所以我們要求政府想辦法，帶頭在安全合法的途徑下讓市民參與。」

Source: 立場Facebook

要市民, 咁市民交稅黎做咩???

到時佢地清緊就扮港豬落去
叫佢地清快d
屌9佢地清得慢 阻住番工番學

女版何妖

政底同警察自己垃L圾，成五個月都未平息到件事，仲個個OT袋十皮廿皮
依家愈搞愈衰，搞到全港大部份人返唔到工
你仲好意思叫我地一班冇武裝冇訓練既星斗市民自己出去對付縱火暴徒
咩叫警察過份勞累，你老味成隊三萬人做義工架？
人人OT爆鐘，個個月袋納稅人咁多錢， 你依家同我講你罷工唔做，要我出去做埋你份工？
你份糧有得分俾我？
仲有， 已經講咗好多次，政治嘅嘢我唔識，我淨係想返工咋！
你而家仲慫恿人越搞越亂！咁我手停口停有排都唔使返工啦八婆！！！

屌你老母p鳩佢圖話假博士掟磚啦

唔搵人溶鳩晒你哋咩

全民撕殺

李慧琼幫手整Rb

民鬥民

得幾塊磚擺明自己掉完扮汁

嘩葛八婆周街放鏄

私了林病不是夢

管理無能就要市民汁

警力不足，仲要保護埋啲五毛？

丟官落垃圾埇不是夢

選舉近了終於出現了

驚你

堂堂中國人民解放軍
你完全唔放在眼內？

有建制派立法會議員扔磚

荃灣喎！
無人郁佢？

非法集結啊

3條友以上清路障

止壓協調中心

我剩係見到佢擺磚ser rb

叫班過街老鼠上街
變相幫手窒路

你等俾屌你唔去吐露港執磚喇

去到呢個階段仲覺得做show 有用
定係琼子想引林奠落區 另有所謀

你話清路都算
連儂牆關你撚事？
獻世派真係唔死都冇用

佢應該忍咗好耐, 今日都出嚟鬧警察做唔到嘢

On lun 9，執磚清牆叫止暴？
佢想做咩一睇就知啦。

直接當鳩佢地係請翻嚟清路d清楚隊

100

呢啲正一腦殘
呢個時候梗係迫林鄭處理啦
執得幾多呀
執完個問題咪又喺度

拎兩舊收工

早知咁簡單就唔洗搵佢地住邊啦

不如俾自願者做特別警察啦

葛珮帆暴徒汁磚

想問連儂牆暴力響邊度

又推市民出來仲話上水唔關佢事

咁努力做形象工程
唔通佢哋想區選順利舉行？

係時候掉d建制落垃圾筒

帶頭分化

新東議員去荃灣交戲 真係唔話得 抵讚

正 清果陣就係手足出擊嘅時候

叫佢地去幫手清下殘餘TG

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

真係未見過個政府咁撚無能

ok睇下邊個堅持啲

為選舉, 呢班人可以去到幾盡

清路障時黑衣人湧出嚟嚇吓佢地都好，一齊吸TG

十幾人清得幾多，做show 多d......

最好，啲達官貴人又行得慢又要一大班popo保護先肯出黎。完全冇效率，根本係間接阻街同分散警力。
政府今次聽唔聽民建聯講都死。

清清下錯手TK

要求特首落場視察環境

你日曰每一區都落去清我就服你

點解馮親D弱愛畜奴個樣都係咁撚衰

唔接受囉
特首全家英國藉。

強逼你參軍入小隊做清潔

我鐘意呢個

一矢中的

快D出黎啦, 好想係路口見到你班仆街

我保證唔打面

群眾鬥群眾，咪即管睇下邊面人多

係幫手做

咁執好晒先好收工，唔好執兩舊打完卡就算，18區都有，執完番check 睇清楚仲有冇新rb先好走

屌你老母執快d啦，手慢腳慢

好心解決問題啦

好呀號召一百萬人出黎，我會參加

好撚嘔心

政府廿幾粒你一個月 你係度執垃圾

亂港暴徒 公然帶磚到馬路企圖暴亂！

屌你老母假博士set rb 搞亂香港

係時候加老鼠膠

佢做,我即刻請假都嚟圍佢

呢啲係政府嘅責任 搞到咁仲想市民清

說好的為民服務呢

大好機會都無人扔柒葛博士

林奠快啲出來幫手清理，應該好快比人私了

講得好

唔夠警力 叫林奠去 ？
你估佢出到去唔洗幾十隻G4 咩

痴線到當咗啲磚係選票

所以而家既轉折點，係所有槍頭指向政府不論顏色

收皮啦
「專業」嘅黑警都打到市民頭破血流。搵班冇受過訓練嘅市民，有起咩事上黎，隨時錯手打死人呀

清尻左自己先啦

民建聯幾時上前線 ?

開到口勒，政府批准人民殺人民勒！
準備任何物件自衛啦

暗黑兵法，7婆獻頭

荃灣福來邨真係有人Set過RB?
我真係好懷疑
呢度從來打都無打過

藍屍無錢會叫得郁

咁快唔記得咗個呀伯？
係咪想步佢後塵

啱啊
睇幅圖個位係福來邨
唔係d咩重要幹道
我就唔信有人塞

重點:福來邨係麥美娟票倉

連儂牆好暴力呀

咪又係要分多班狗出黎保幫堆弱智

正
到時叫我老豆落去屌班友執得慢

我驚你開房門佢地已經走曬啦

就係哩班仆街煽動啊伯出黎害死佢

我淨係見到屌老母麥美娟同巴基博士咋喎

要執嗰啲人唔洗交稅

黑警唔做野有糧出

藍絲們加油啦

應該本身係拎老綜

想人民鬥人民？
家陣咩年代

影到女暴徙，即刻放上微博

擺明係幫手執磚掉下 露底啦

要返工 不了

可以掉佢地落垃圾筒喇終於！！！！

啲磚咁完整放係地下既自己搬黎自己執？

第一個搵舊磚掟鳩依條八婆

欠左你？搞唔掂咪落台lo,自然有人搞得掂

垃圾桶準備！

支持你哋成班落去清RB

屌呢啲輕鬆卧底入去玩

突然少左咁多差佬出黎清野，似罷工唔撚想做d下欄野

又一個黑社會議員

德政

過埋區選先

民建聯之變節

清啦，清完再放過，睇吓邊個攰啲

賠咗條命俾個老野未??

警力不足
但係又唔知幾多千警力保護你班柒頭做show

希望佢可以係fb預告係邊到執 方便群眾加入

屈佢地有份Set RB

葛博士參與暴動